# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreePBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-16 14:07+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-02-01 17:56+0800\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: page.inventorydb.php:88
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: page.inventorydb.php:90
msgid "inventory"
msgstr "设备清单"

#: page.inventorydb.php:98
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: page.inventorydb.php:103
msgid "Add a user"
msgstr "添加一个用户"

#: page.inventorydb.php:136
msgid "Delete inventory"
msgstr "删除清单"

#: page.inventorydb.php:139
#: page.inventorydb.php:155
msgid "Add inventory"
msgstr "添加清单"

#: page.inventorydb.php:155
msgid "Edit inventory"
msgstr "编辑清单"

#: page.inventorydb.php:159
msgid "Employee #"
msgstr "员工号码"

#: page.inventorydb.php:160
msgid "Employee Number"
msgstr "员工号码"

#: page.inventorydb.php:171
msgid "Employee Name"
msgstr "员工姓名"

#: page.inventorydb.php:172
msgid "The Name for the Employee"
msgstr "员工的姓名"

#: page.inventorydb.php:182
msgid "Building Located"
msgstr "建筑物地点"

#: page.inventorydb.php:183
msgid "Building where the phone is located"
msgstr "指电话所安装哪个建筑物上"

#: page.inventorydb.php:192
msgid "Floor #"
msgstr "层数"

#: page.inventorydb.php:193
msgid "Floor # phone is on"
msgstr "指电话安装到了哪一层"

#: page.inventorydb.php:202
msgid "Room #"
msgstr "房间号"

#: page.inventorydb.php:203
msgid "Room phone is in"
msgstr "电话所在的房间号"

#: page.inventorydb.php:212
msgid "Floor Section #"
msgstr "层区域号"

#: page.inventorydb.php:213
msgid "Floor Section # the phone is in"
msgstr "指电话安装到了哪个层区域"

#: page.inventorydb.php:222
msgid "Cubicle #"
msgstr "室号"

#: page.inventorydb.php:223
msgid "Cubicle phone is in"
msgstr "指电话所在的小房间的编号"

#: page.inventorydb.php:232
msgid "Desk #"
msgstr "桌号"

#: page.inventorydb.php:233
msgid "Desk Number phone is on"
msgstr "电话所在的桌子的号码"

#: page.inventorydb.php:242
msgid "Extension #"
msgstr "分机号"

#: page.inventorydb.php:243
msgid "Exten Assigned to the phone"
msgstr "分配给电话的分机号"

#: page.inventorydb.php:252
msgid "Phone UserName"
msgstr "电话用户名"

#: page.inventorydb.php:253
msgid "Phone Admin Username"
msgstr "电话的管理员用户名"

#: page.inventorydb.php:262
msgid "Phone Password"
msgstr "电话密码"

#: page.inventorydb.php:263
msgid " Phone Admin Password"
msgstr "电话的管理员的密码"

#: page.inventorydb.php:272
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC物理地址"

#: page.inventorydb.php:273
msgid "MAC Address of the phone"
msgstr "电话的物理地址"

#: page.inventorydb.php:282
msgid "Serial #"
msgstr "序列号"

#: page.inventorydb.php:283
msgid "Serial Number of the phone"
msgstr "电话的序列号"

#: page.inventorydb.php:292
msgid "Phone/Device"
msgstr "电话/设备"

#: page.inventorydb.php:293
msgid "Device, example... Linksys PAP-2, Sipura"
msgstr "设备名称，例如Linksys PAP-2，Sipura"

#: page.inventorydb.php:302
msgid "Distributed Date"
msgstr "安装日期"

#: page.inventorydb.php:303
msgid "Distribution Date"
msgstr "安装的日期"

#: page.inventorydb.php:312
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: page.inventorydb.php:313
msgid "IP Address Assigned If not DHCP"
msgstr "如果没有采用DHCP，那么这是给电话分配的IP地址"

#: page.inventorydb.php:322
#: page.inventorydb.php:323
msgid "PBX Box Name"
msgstr "PBX服务器名"

#: page.inventorydb.php:332
msgid "Extra Info"
msgstr "备注"

#: page.inventorydb.php:333
msgid "Extra Information"
msgstr "额外的信息"

#: page.inventorydb.php:343
msgid "Submit Changes"
msgstr "提交更改"

#: module.xml
msgid "Inventory"
msgstr "设备清单"

